我們偉大特首林鄭的愛港政績!

廢話唔講，請睇圖

隨街帶紅色Marker、白紙、膠紙，將建制720遊行改做721

推721post 上熱門